大大個感情台唔搞，走黎搞波台

戈地波台狗好好恰咩？巧驚驚牙

😆😆😆

吾做下正義撚 跟下風屌波台
典食女牙 招吾到fd子咖嘛